美股認真討論區 MCVI

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

咩事都無,繼續大龍市

咁市場有幾多隻TSLA 𠵱類嘅超級信念股
PLTR有冇位人好似Musk咁出嚟畀人J？

光復香港，持有驛站

個學生股神好似冇走到

呢幾日都係唔自己炒
俾晒契媽幫我炒算

刺激到

有無前傳

物農網咩嚟
睇個名都覺有啲hi tech

縮iv未

信念來講呢得TSLA 屌打班空軍

次次一插就全部跌
玩攬炒？

開始割韭菜

每次gme熔就拉低埋其他

摸頂C

勁好笑

個到文化要輸錢先上到契

我都係契番Elon baba算

小小錢 返幾日pt都賺返啦

阻撚住曬，玩串個場

Cnbc啲interviewee 好嬲

空倉觀望
個市俾WSB搞到我唔識玩

GME (4)

#238 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

做咩事

gme，血肉長城
嘩啊，啊啊
好似聽到80年代d港產片槍戰叫聲

唔好咁多操作

酒牙

我想睇班gme gang老破
多過想睇到citron爆廠

...依家都唔知入咩好

GME今日換手咁高 空頭靜雞雞平倉都唔知啦
最後得返傻散係咁

7成倉

仆你個街真係有聲

所以頭先大插係點解
利申孖展撈左貨 差唔多最低點

GME好似蘋果日報

又插

直插地核

睇嚟有排震，唔望市了

又準備棍?

又碌落山

咁快出呢張圖

賭錢有乜好驚

bb

GME

70 都穿埋

連續熔斷

回到起點

gme咪阻撚住個市

GME再融rip

gme 69.5血肉長城

根本就大戶在暗 傻散在明
大戶偷偷哋平倉走佬 得番傻散自由搏擊

已經棍左

又係賭股嚟
幾日由8蚊升到160
之後碌咗落山

見到tsla 上到900 好開心
點知

跌得到喉唔到肺

又彈唔起

等多陣先再入場

成班無信念 話沽就沽
為左戰勝大戶 大家要努力SH
就算聽日-99% 只要大家肯SH夾爆大戶 最後勝利一定屬於我地SH派
記住黎明前既黑暗係最黑暗

加埋大盤唔穩 好難贏

潮退了 邊個冇著底褲

京西咩，溝貨

agree...

空倉食花生

你老母到底係大市跌定gme帶跌我已經分唔到

慢慢來啦
一D 都唔擔心
我100% 倉

今日搞咩轉跌差啲震走

第一頁做頭版警世

好似啲%正常返

GME真係血肉長城黎
都唔知有幾多人今日要輸身家
利申：冇持有 亦都唔打算持有

係囉咩事

有沒護城河

學生賭神

加左

我覺得今次會提早玩出禍
呢兩個星期個市氣氛怪怪地
加埋呢獲野
都係唔好入算

gme散水

屌佢老母，諗住瞓覺
比班GME嘅信徒笑撚死

未瞓醒已經跌到$70

gme玩完

係未轉場PLTR咋

屌班GME友
我做廢老買AAPL 同TSLA 都比你地拖累

今日入GME又無放既準備做韭菜

我迷失在這場股市遊戲

agree

長債升酒呀

第一次見跌斷7次

turnover rate 230%
班友智力有問題
10幾蚊大手買入果啲一早走哂fatfat喇
仲同佢地信念咩

GME好似d老人家屙尿咁而家
疾下疾下咁
屙一陣要抖五分鍾咁

GME爆破

TSLA 信徒笑到最後

講到買gme蝕都唔走同光復香港有關咁

下次見到爆前頂好掉貨

俾佢地搞到BB呢一刻好似妖股咁

之前Kodk應該多d

睇完隔離po

真係明白咩叫上帝要你滅亡，必先令你瘋狂

BB都落山

其實真係BUY REDDIT果個信念入正股SH既話
蝕極咪都係拎出黎YOLO個本唔明你地笑咩

利申: 冇入

好多人露J

又全市閪跌BB

所以幾時都係正股先係最大贏家

京西咩

係 成班賭仔講到大義咁 笑死

依家仲加? BB呢個價應該price in左未來3年

kodk 仲勁

282果陣都係咁

BB 20賣完就碌落山
WSB道氣泄得好快
繼續觀望

KODK真係2日都有連續熔,GME算少啦

879 加左呀
又玩到margin call

梗係要，溝貨打爆大戶！

阿木都幾唔爭氣

見今日咁我都走晒貨
玩到YOLO呢啲真係水尾咁

Tsla爆前頂我會選擇坐
其他股另計

gme po真係好撚正
賭場入面喺錢面前同唔識既人講兄弟情
傻撚左

又嚟
屌，早d訓算今晚

friendly reminder:
russia, india, brazil + EU
suck

睇下聽日中港日韓台

股市邊有十年之約

會入黎睇既
上星期都知咩事啦

今日幾位新手朋友撞左鬼咁我叫極唔好都係要入GME依家個group靜撚過圖書館

69.5

點會 可以肯定3年內10倍
新能源車windows wor

130蚊入果班傻尻係咪又串尻我賺2倍就走呀?
喂?

祝今日入GME嘅朋友好運

Day trade變SH

有褲

今日真係要載入史冊

GME真係唔怕total loss先好學人SH

282都叫本土股票
Gme都唔知點解可以咁樣去勒索到

就係依班人
由始至終都係俾華爾街撚

其實bb都唔關wsb事佢本身都上緊
今日無啦啦咁爆法就麻煩，未來一年都無乜運行

Bb 概念股來架咋 gme先係基本面好

暫時睇寵寵國最有力

190%離場

其實呢排都慣左 由佢坐住慢慢妹

入賭場玩到唔肯走嗰班

Futu個討論同連登一樣

Bb 清左倉 清埋d short call

史乜冊，日日都有penny stock架啦依隻多人講ja

間野問其中一個借到貨就搞點
成班散戶都唔知做咩

GME最後瘋狂,大戶就收割哂

Gme轉燈

好似tbb d膠劇咁

又話星期五先放嘅,, 班賭神

走啊

唔仆下街邊得

GME轉燈

gg gme

個市咩事

係cap大啲同埋多啲花生食

未來3年得18 蚊

今鋪大戶收割,好快跌返20-30蚊位

唔洗佢借，自已賣埋一份，升十倍

GME 8，團結SH ，邊個沽嘅死全家

#167 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

大家關心下自己啲朋友

賭仔去馬交唔輸淨條底褲會唔會走

改埋D名都奇奇怪怪咁

明明158蚊

轉眼變成68蚊

～

kodk果次擺明賭
唔似今次包裝到咁搞笑

升溶gogogo

Gme升熔

仲想谷番上去

又升返，如果大芋真係咁樣撚狗

班散戶真係跳樓

又冧番閪 大戶又教訓大家

咁就16萬

竟然升熔

幾時貼去隔離俾班cctoy友面對現實

0成本SH

無人同佢爭肉食咪係

其實幾條呢D fund佬上 reddit 9up 幾句已經劏得班傻散

無追過
沙灘睇人玩

要俾D機會後來者撈底,撈完再砌落去

諗起SQ同SQQQ張圖
有無人改

GME post好多苦主

京西咩，聽日200

13330

仲有根本唔知citron有冇short
話唔定wsb同citron都係華爾街打手

哭喪哭到熱門都一堆哭喪post

GME post好慘烈

關心下連郡嘅朋友

石室友訓醒見到ARKK同TSM咁樣嘅話會點

我去傳教先

如果今晚仲可以上返$158，會死幾多人

聽日去到40蚊再返黎同你SH到星期5

有玩過港股都知
班大行成日借貨

今晚定聽晚AMD ER話?

佢仲有3粒鍾起身PENIS SELL

真心講呢2日先入GME嘅人係抵輸
比人炒起幾倍隨時收皮啦
係要咁大risk先走去買
你估隻GME同你有親包賺咩
係都要幫個莊接貨
個莊真係多謝呢啲人

GME 又停了

睇落都唔少人仆直

公屋仔架法拉利要買紙紮款了

豬豬教世界第一

聽晚

石仔見慣大風大浪冇事既

一隻gme 撚化成個市
今晚真係cls

150賣完就有信念再低吸

睇怕90都上唔返

公屋仔想一夜致富

今日咁瘋狂，其實係咪壞先兆

我係GME BB PLTR加埋140%
星期五65已經走咗GME

300股tsm同石仔同船仲未開到船

50 SMA 先諗

邊個SH邊個就係SH

開市前4位數 而家得返3位數

估計無咩可能,大戶收割得D貨派到傻散唔信,傻散有咁多錢接先好講

gem升緊啦

Hahahahahahahahaha

7進7出

好難講，wsb咁到做到嘅真心服

識啲野

個名答左你唔賭點買法拉利

真係有咁多傻散同你血肉長城玩接貨咩
散水啦

定係調轉諗
用一隻股收晒班股神皮,可以玩耐d

開市時嬴緊15K
現左得返個尾數

Gme班友宜家已經洗緊人腦要人攬炒

開市前5位數 而家轉埋燈

佢同SQ平頭先入

Should be Tmr 收市後

tsm京西咩
同gme比

今晚熔咗幾多次？

睇支牛睇得好過癮

All in gme?

出邊成班痴線佬 希望無新手俾佢地水到啦

GME 入少少玩下 無妨
但賭身家真係 不了

無買過

跳樓跳到咁

連登仲過癮

7定8

應該有

佢地勁洗腦 又掉埋Reddit個朶

唔想放驚人踩人就叫人唔放
到頂唔順放左就會叫人放想佢冧

gme post 有幾多第一日炒股

咁搞法pltr聽日個demo day都唔知點算
唔識睇了

靠ikea撐住個倉

邪教

參見豬豬教教主

跟屌巴炒股咪嬴LOR
係要跟班名都未撚見過

Tdoc無啦啦爆幾日10%

萬歲突擊 拎把武士刀同大戶攬炒

難d wor巴打
sq果種廢係日日蝕

入咗好多GME post po豬豬圖

出面好多冇見過名

新人學生唔交過學費點撈落去
個個順風順水一夜致富就太便宜
出嚟做嘢都知搵個臭錢都唔係輕鬆

屌女巴其實好好人 特登出個Option Post

出面果班可能大部分都係新手

啲股跟GME升跌

gme班友為賺錢可以有幾盡
SHSHSH
屌你爆到上200仲唔走
又係到搵水魚 新手就慘

我心地善良

我起馬3個fd中招

個巿比隻傻閪玩爛

我發覺rain條 on9推薦個d 升就升小小 跌就跌到pk

例子 docu

same，本身月頭仲幾期待pltr嗰demo day所以入左，依家都唔知點佈處

驚世post真係好少人出 Respect

$GME 印唔切公仔紙

早幾個禮拜係調返轉架

連登良心

希望啲新手今次豬正股好過豬期權

成班丁蟹

一棍打醒佢地咪幾好

其實有樣野
reddit班友都冇講過要hold到幾時
人地話一年都唔squeeze都有可能

點解去到LIHKG會變左禮拜五同大戶決鬥

中出返佢補數

依加搞到佢跟GME走咁

搞咩做淡咁on9?

留定幾股自生自滅算

咩post 想去傳教

同一億玉碎冇分別 等到原子彈嚟

Tan 118溝唔溝好呢

reddit班友乜野position, 你乜野position呀

叫了大家睇MAGRIN CALL
9:00睇
10:45睇完
唔洗做韭菜

dllm笑死

咪係

輸到傻撚咗

豬豬教教主

傻hi先買法利利
我執部中国製model 3 SR 係香港都跑贏佢

想訓不過又想睇gme

CLS

呢位巴打傻撚左
不如比d錢我

GME又上？

帶口罩都得嘅

棚牙唔掂

佢老母快撚d散水啦隻閪野

要交既學費點都係要交

GME post真係笑撚死我，成班高J師

果幾個post好多精彩留言

太陽神教

搞手但求打個和

咁叫上嗎?

今日好適合傳教

博５刀

17斬左BB 希望個決定無錯

恆馳勁撚到

開市4K
依家就轉燈

仆街D講
想睇班高追賭仔仆街多過citron

GME要走好而家走啦 10分鐘後70蚊見

納dee係要衝上綠燈唔撚跌

好地地玩TSLA 有ELON 加持咪幾好
係要去炒垃圾股

之前又係明明大空王係melvin capital
黎到呢邊就變左shitron
其實班人到底知唔知班鬼佬做緊乜

屌女巴

好精彩，又唔洗訓

BB 上星期先13蚊
又冇利好 又唔係夾淡 又未出ER
升7，8蚊會守到？

GME輸左100美
都係玩返d穩陣野開心d

咪撚阻住個市啦gme

可以係真心鐘意間公司嘅
但我唔信連登有人咁偉大

唔係 幫手貼去果度

好快又升熔

玩股票唔係救贏錢

覺得個BB俾人玩到爛左 過幾日接返佢 希望接得返

真係想玩short squeeze咪入少少bigc玩下
唔洗下下高J既

我18都斬晒bb 希望無做錯決定

我玩股票得一個目標 就係賺錢
係咪好膚淺

啱 睇人折墮最開心
Citron最多咪清盤

睇唔到對家可以點輸錢

想贏錢死埋一二邊唔該

佢有佢道理既
有人本住輸盡100%既決心都要CITRON破產
係睇有幾多人同佢一樣決心姐

我想睇citron多啲

7.6坐上黎 諗住健康牛

citron又無show 倉 有無入都唔知

屌 GME搞埋其他股 TSLA果d跟住佢走

reddit 班友幾個月前setup
連登班友今個禮拜先玩
點比較到

啱呀
ゲームスットプを応援するために、株を買う

撐蘋果：買多幾份
撐GME：去買幾隻驚

比翻四千鎂profit 我
個市玩爛曬屌曬班貼倉gel頭少年股神老母

等BB佢縮返落老母個閪到先

契媽K 無走到
7日內 由0.81% 加到0.97%

HYLN

不嬲都叫連登仔咪撚掂

citron借其中一個大戶d貨， 一次掉多1成流通量5b
我睇wsb點接

買股票係咪一定要以賺錢為目標？

撐蘋果：學P巴直接登報

其實係好勁
但前題係本身持股既大戶唔收割
但咁大舊肥肉唔食班大戶食乜

照cctoy講法
282 200萬人入面 一人一手都無窮人

屌女巴其實得把口心入面都係同小西一樣想普渡眾生

屌嚟屌去

依家係Yolo信念

準備炒SHLS 好過

唉 好撚悶呀

Gme又玩爛左 個市又崩唔到

契媽財大氣粗
點同我呢d傻散

NO 為考眼光

頭先盤前已經gel到行

搞手都係想打個和

一隻好野比人玩爛
個市都比佢哋玩爛埋

唔係, 高買低賣 同 低買高賣 一樣咁難

睇隔離post仲過癮過睇住個市

呢句野我係另一個POST 見到

Exac7ly
買股票從都只係買佢盤生意叫佢幫你搵錢
唔係支持佢
想支持TSLA 就直接買部Tesla
想靠TSLA 搵錢除左買股票都可以買部Tesla 等佢出Robo-taxi

冇睇一排出面熱門10個post講緊股

陣間聽日一開市走晒都唔奇
ARK系列班歷戰交易員轉身快過小明

個市崩對你有甚麼好處

唔崩點加倉牙？

Citron可能put得成個倉1%
其他係堆靚股
但班老散就同佢賭身家
Tsla都大把大户put
但從來無聽過大户會put到破產
一定會好淡倉都有對沖風險

滿撚左倉啦

空倉保命
個市已經癲咗

佢出POST希望救到人

話說shitron long 緊

崩未 呢次靚機會做大震倉 大量新手湧入股市比人割

我地係要攬炒華爾街 想賺錢死撚開

xlu +1.9%

啱啱咪崩完囉

Risk off 了

報數 你IG幾多人貼自己GME 牛牛圖
我先 粗略見到大概10-15 個 個個都有落場

比你講下想走

太陽神教先係正途

後面班人做乜事

開兩張short call $25 bb 先

你個名

arkk後面班人好勁想知可以自己search下，契媽43年投資經驗

gme wsb又來倒車俾大家溝貨
京西

因為劇情係丁蟹係大淡友
個市大奇跡日升到仆街

數緊TSLA 錢

驚左好撚耐
由上兩個禮拜驚到依家

tesla 1400 先講
浪費時間

忘巴睇好？

做淡死全家

咁似上年班人話攬炒

一向支持少年股神一棍財自

其實連登學人hold真係好撚天真
以為自己邊個
1m 都係芝麻綠豆

pfe 個底...

攬炒淨係炒自己

GME 價投 唔怕坐 158以下 無腦多

Citron 好黃

"升"

有乜好報
無聽過物以類聚?
係報既就cap圖擺上嚟比大家欣賞下

3個

IZEA GEL到咁

一星期由25升到33
有啲咩Demo咁勁support到佢市值

ikea破頂

Del左story未

我覺得佢今日走晒
20% 應該食左

笑死

太陽神你又搞咩野

你識咁都傻散fd咁正
隨時都有傻仔呃

天黑了

順勢交易跟大戶搵食咪算
散戶邊有可能打大佬

巴菲特80年投資經驗
巴群入面個個首屈一指
係連登又咪廢老

3T可唔可以再廢啲

都係穩穩陣陣玩aapl tsm 岩我
Bb食完走左先算
唔fomo 了

仲有好多發達機會的

台積電真係好野來鬧錯佢了

入左去勸世
比人屌返轉頭
唉，又唔知幾多人跳樓

講price In會比人笑

契媽不嬲唔會一日走晒
利申契仔

齊上齊落

班股神唔交學費點會知驚,,

但其實 GME 係咪真係要等到星期五

太陽落山
本身升得好地地

GME班人輸到傻左

入面好精彩

33已經好好 本身比人炒上39

Gme升唔見佢升
閪冧就齊齊
無野好講，只可以話自己黑仔

長期股東真有義氣

26蚊貨仔坐成3個月都唔知走唔走啲好
俾人玩壞晒

ikea

一早put jor

后羿射爆咗

18入 升到20無走 跌到落番18走左

靚仔都係得10%，不了

兩個

我中多隻se京西

個個唔貼倉 貼條線出黎 無野好睇

日本一億玉碎等美軍登陸 最後美軍有冇上日本

連登仔：我15歲開始買股票
當佢哋地去65歲嘅時候 佢哋就已經擁有50年投資經驗

句嘢咁撚中二病都講得出真係冇眼睇

好撚多 有錢既又貼 燶既又貼

諗住上返20
點知落到16

PLTR demo day升既機會比GME搞死左
雖然覺得就算無GME帶動 demo day完應該都唔會升到現價咁

BB

靜靜雞

bb都幾慘下，咁樣比人玩爛埋

追返啲post 做埋DD 準備上Ford船
想問下邊個係船長

不過我會係有一半時間輸

星期二打後嘅淨係對有興趣

GME散場？

頭先d 靚位無short vxx

無大路野好入啦, 當炒股又炒高晒, 廢老股又要妹成個月

賭ER另計

Sh餓死先達狗

一鼓作氣，再而衰，三而竭

傳咗一輪教無人入教
個個鬧緊交

好驚pltr 十字星

GME準備轉燈

以為係李巴你作

睇唔出有乜唔同

$F 都係可以入下嘅 今日11蚊都好硬下

金波

今日之後美股又會回歸平靜

可以鞭幾耐

揾野short put otm 執石

我IG都仲係飲飲食食
無咩fd買股票

上星期四前入既人完全無壓力
我無入

但其實佢地講嗰套有冇錯 星期五嗰套理論

有，因為人地今次買唔係為賺錢

個個死晒

F定ford

琴日有巴打話佢個 friend 好似 margin all-in

我講得咁明 絕對錯啦
邊個知short side有冇平倉同幾時平倉
日本最後冇等到美軍攬炒 等到原子彈

F

On9喇 散左場喇Ching
你參考下GLSI 同GME其實無分別

好似發左場夢咁

盤前
盤中

過幾日先放俾先達狗

跌返落黎磨下之後再升咪幾好

又黎

成間公司得番我一個

尋日ALL IN今日應該數錢喎

都幾興幸自己冇上過果2隻船

佢問左個fd啦
話無事

自己受翻風險囉

想孖爆買BB

佢食佢果140%
我食我果6% 4%, 咁都要搞鳩我

電車得tsla 冇事 三傻冇原因下跌到仆街

其實bb還好

tsla+appl+fb=

太陽幾時先升番起

雖然回咗
但其實都係升咗20%

俾人玩爛咗 已棄養
遲啲先接番

等跌返落12先

爸爸喺大廳

即係就係因為唔知佢地有冇平到倉 所以佢地就係衰呢個位，？

其實關乜事啊個市跌就跌架啦

代排IFC 天台位置
有冇要要自行PM

佢個friend好似話聽日先講
佢覺得唔似冇事

GME post啲人真係好撚惡
I love 美討

差d 19蚊入左佢，但25蚊入左sunw都唔見得幾好

umc 幾時起飛

買左一股睇戲

真理

聽日gme見紅+crushiv
班全call少年股神就知道世界既真相

我入去叫人唔好賭身家
比人屌到傻
又話賭身家係傻仔，但又叫人sh

惡到起底打百鳩幾隻字

但封城唔知點

要去到太空先滿足？

+5k → -3k → +1.5k

都唔知驚咩
利申無貨

BB 地深探險記

因為成件事建設係佢哋想像之上
星期五Endgame,
citron short咗103%,
散戶一定會齊心夾傻散
大股東唔會拋貨或配股
全部都冇證據
點會唔輸啊

Online transaction visa everywhere

總要俾華爾街撚返次先識死
仲有其實輸幾皮有幾大不了

收哂借錢班友皮

句see realized loss 先係精粹

班cctoy俾人水，養咗一堆千萬富翁都仲未醒
依家搞炒股抗爭，又送錢俾pumper

最好睇就係聽日盤前龍一陣
開市準時整支大陰燭碌落山

隔離post咁撚癲既

要跳船了

sorry打錯字
係散戶一定會齊心夾大戶

好撚癲 直頭list out 人哋講過乜開過乜post

當年美軍都有派傳單叫日本仔入山窿逃難
打曬開口牌㗎
不過唔記得寫返美國時間啫
啲人見過咗1日冇事就返落廣島
最後死撚曬

我已經分唔出入面啲人係真膠定假膠了

輸唔緊要 最緊要自己負擔得到既數就ok

cctoy班人黎既咩

輸錢既人真係好痴線

邊有咁快完
ER Week大家賭到癲

Fedex 夠勁賺咩都 beat 啦
FDX 股價

仲洗睇咩
IKEA AI好過

jnj, mmm, ge, lmt, vz, rtx

聽日er D 股咁"妹"

提一提各位

+40k -> +20K -> +10k -> +6k

GME單嘢完全一樣
推到升溶俾哂位走 成班150仲唔賣

Natural seletion

高位有開covered short call 就fat fat了

V/MA妹左一年
可摸耳升下

留明

邊隻回咁多？

而家輸幾皮買個教訓 好過 贏左一棍 之後再輸突 唔憤氣再追

所以大學開始炒股幾好
輸一萬幾錢學識點買股票

panic sold?

拉落光復香港真係上撚左腦
如果真係要咁比喻 $158 果d 一定判左暴動罪
小注叫人sh果d冷氣軍師

其實邊個講short咗103%貨有咁多貨可以short咩

gme都未開始洗盤
洗落40 個post無晒人就可以考慮入

全間公司d人都財自晒

得iPhone 12 Pro 好賣Pro Max, 12 都普普通通咋喎
mini 直頭多到無人要

無

其實今日果棍係事有無news

洗落30

毅進星 60

SQ同SE差10蚊
比d力

拜登跌親姐

靈車偷偷地準備開車

a 軍 要重整

大家唔好氣餒

唔知邊到傳出嚟
naked short可以沽多過總流通股

有學生炒 bitcoin 豬到要借財仔交學費

中概無一個係無辜

跌唔撚死佢

賣得好過上代就夠

勁
仲有gme

se tan無news炸落黎，普通回調又京乜西

好多GME post
即係未跌夠

Short out又好驚熔斷 倉細一接貨就半倉

iPad 好好賣, 成個月
ipad pro / air 2星期

原來係咁 唔該晒巴打
多口問句其實係咪真係可以沽 103% 貨 ?

agger
去返40會再幫手SH下

naked short可以 但係犯法

如果gme有得short的話

痴撚線

最惡係窮鬼

大家正正經經屌下NVDA咪算

SE同SQ孖住一齊針

一晚多咗成堆白卡佬
美討唯一淨土

邊個窮咪邊個最惡

老實講 炒股邊有咁多人同你sh 個個諗緊點抽水 死左都唔知咩事 咁睇少人既貪念死得啦

村長賣左 TSM 未?

我射咗個太陽落嚟

A1 chip also

Dklm sh左半年了

起碼唔死得人

公 務 員 第 一 滴 血

溝死女

短炒ark SH妖股

真係香港人

530 forever

買野食條數點都細過 以前出街食飯+買衫+亂買野

SE 重倉十年買別墅

應該重注左

當大家會為一隻股咁激動
即係你已經over trade

其實佢地嘅心態我明，因為我都試過，聽下聽下啲人講某一隻隻股勁，升升升，之後就買，但係無止盈止蝕，升又想繼續升，唔知幾時放，跌又唔想走買咗ARK就唔驚

我輸錢個陣都好激動

拜登去左西伯利亞睇幻幻淋冰水, 冷親姐

咁換句話講其實根本無可能係 103% ?

買股票都要動真火屌晒老母咁
買下角大半大算啦

派下膠 講下笑 輕鬆下姐

cls 炒股唔係為贏錢，而為咗個見都未見過既對家輸錢

希望啦 『傳說中。東南亞版騰訊』

魚旦論

今晚照妖鏡

其實個人都預左
出哂樣 有哂record
繼續做都係會d大蛇蝦/永遠唔會升

睇撚到我一頭霧水

難保ark都會出事

唔好咩
平靜 悶嘅慢牛先健康

做乜鳩點樣achieve到對家輸錢自己又唔贏錢既結果

我認知上沽空就係
洐生工具我唔清楚

唔係傳說中啦
如果 grab gojek tokopedia ipo / spac 上市賣樓重倉都得

想清走呢3隻垃圾股NVDA AZN AMZN

呢句真係可以貼堂
個倉見紅就post返出來安慰自己

option market maker "可以合法地" 無貨沽空

se京西

ark出事個時出面肯定仲大鑊

TSM企得穩130未

又加價

加倉

可能佢想享受數字跳動既快感

我明

估唔到金波波今日咁穩

咪當賭錢賭輸咗囉

但係隻野 未撚郁過

tsla

係度宣揚咗咁多次SI
唔好話冇益大家

Gme post成班拉埋抗爭講
真係好多痴線佬

ARK係好多small cap嘅主要股東嚟
契媽出事係會成個股市閪冧

對家而家都輸緊錢
可以兩邊一齊輸

睇嚟今晚太陽都唔會升起住

聽日crush埋iv , 應該報得fbi

睇下入面d lose porn真係好解壓

唔撚係
我鍾意派錢俾大家 吹咩

佢咁出名，假如佢話入gme，肯定大把人狗衝跟機，佢買咩都大把人跟

咁多人賣長倉all in 高J
真心睇唔透

要等幾日, 不過牙膏版無人屌
即日都攞到機

因為貪心 就係咁簡單

出面唔係好多人long call喎
好似多數正股

契母大手掃左 可能要等等

然後輸錢就話唔係為錢

而家先開無咩肉食wor

AI

grab同SE有關係既咩？

新入個啲多數正股
我追第一個Gme post一大堆埋伏call然後叫人不問價高J
一反對佢哋就屌

我估契媽今日都有大手掃

少少錢
當見證歷史

$3.5 $4 都開左幾張

都痴撚線 $25 得返4日
升到$30 我認輸

不過岩岩每張執$300 平晒

賺1皮→輸2千→賺3千6

呢d市已經夠玩死新手傻散

有, 我淨係SH TSLA

利申TSM, AAPL 都止蝕

女: 有咩嘢留返聽日先講

想引出東南亞未來十年potential 全世界數一數二

隻野啲call貴過tesla，cctoy玩家邊買得起

唔知點輸

Option 價闊過西隧

利申，se tan熔緊-0.5%

gme少年股神贏緊多少

好正常波幅姐

82入左

今晚係咪算調整完 之後3個月又gogogo ga啦

2號白卡佬係出面害緊''香港人''
叫完人高J 之後話自己冇任何責任

你太老江湖

唔係點叫白卡

而家炒股唔係為嬴錢架..

Ab可追嗎

宜家啲回調好撚有效率

即日掂下5ma 就彈返上去

呢個波幅 個倉4萬同4千有分別喎

隻cciv妖到仆街
成日一單news都冇可以上落30%

我正式宣布：買GME 嘅係傻鳩

你哋已經係大芋嘅點心，回頭是岸。SH死路一條

信徒 呢隻嘢至少坐一年
前提係拜登唔搞鳩crypto
上個禮拜跌到$5X 嗰陣冇錢入貨

比返啲錢我

聽朝瞓醒gme會唔會得返5字頭呢

其實wsb 啲人貼倉 有啲cash out埋 下面啲comment都係恭喜佢

啱 wsb啲人晨早入咗貨

賺咗一倍嘅人點會唔識take profit

D傻閪有幾多會上Reddit 睇wsb 晒撚氣

我意思係連登先會有人又宗教又抗爭

入左金鳩痕想買野
但無野買得落手

公海好多post屌人
話做咩叫人買gme

到到都有人咁嘅人架啦
連登個forum設計同Stocktwits一樣
圍爐效應

又黎 明明個制係自己禁

無計 太極端

stockwits 好多傻牛圍爐

好笑，佢唔去屌啲淡友架喎
一開始佢哋唔知要💎✋ 一個禮拜嘅咩

屌你老味終於跑贏2800

出面開始貼呢幅圖

又未必嘅
可能大部分人都係鳩叫走貨

又無拎住槍指住叫你買gme 自己錢自己負責啦幾大個人阿包賺咁

其實會唔會玩爛 BB

推post推得好快
出面咁多gme post

隨時回到14蚊先再上

完全唔同context

叫人買TSM我都唔敢話包賺
水人買個啲講到GME一定上420.69

會

光速反面

早嗰禮拜幾個post一齊講gme都知出事啦
wsb講咗咁耐 個雞棚搭咗咁耐
依家先嚟玩都算 仲要鬧人水鳩你

用運氣賺返黎既 遲早用實力輸返落去

本來慢慢靜靜地咪好

笑死 決定自己落

唔買點會仲升緊

多謝BB

有無人賭巨硬財報

其實YOLO 得就預咗all or nothing 架啦

爛左啦已經本身12蚊預佢慢慢妹

d小朋友唔識炒妖股最重要既野
trailing stop in market price
震走左就打死唔再入

佢地連yolo點解都未知

其實都幾搞笑
你叫佢痾煙5號仔佢就唔鳩理你
但痾煙GME就頭也不回

呢啲人真係好好笑人話買乜佢又買乜功課都唔做下

唔係咁多人明YOLO個真諦

但冇人去了解個故事

Yolo? 邊隻股票黎？

5號仔咁大間銀行
GME拍埋去黃豆都不如

唔做功課未要交多啲學費

玩左satisfactory一陣咁精彩
13X>7X

GME post有人問借孖展即係咩

廿幾歲同四五十歲嗰班冇得比
後生應該多好多

黎緊自殺率棍上

屌

股joy到

留名睇聽日一車車入ifc

分唔撚清真心定假膠

其實一日有傻散, 個市都幾難會跌得好誇張

眾籌俾忘巴租大巴車

輸到仆街想ifc

你去教人 一陣又好似上次比人屌返轉頭忘巴唔好阻人發達

所以唔阻人發達

唔好啦

真係有YOLO呢個ticket

我尋日召集水手完全無人理，已經預左要孤單數鎂

分唔到真心定假膠
宜家呢個時勢真係好多人失業/fg搵唔到野做
就職賭港股贏到就話美股以為一樣咁執錢

條隊好長 除左GME仲有其他股民

有咁多傻散賭身唔多唔少都關連登仔d post事
之前果d熱血post 咩跟wsb一齊打大鱷, 大衛決戰哥利亞……
搞到d 連yolo 同margin係咩都未知既新手走去賭身家

oeg

要改做BB爛咗

傻散輸係抵死
聽人講買買買就跟

tan唔轉返燈，成日大上大落，0防守力

BB不明，蘋果爛咗，契媽早晨

wtf

點樣計到未來幾年得18-20 蚊呢個價 佢個IVY 係廢野？

Fubo叻仔 下一波short squeeze靠你

咁個三期報告做乜撚

第日公營機構、會計師要宣誓嗰時就會明

Tsm突襲
契媽又要do野啦

利好千升 65歲以上要打12次先保證有效

仲廢過支那50%？

你個Y axis

曲線貼倉

無佢地買可能short squeeze唔到呢

忘巴輸咩？

咁樣個人可能已經中咗

se tan輸緊2舊幾

大把傻散過百入

gme都未派貨，我都唔知京乜西

大把人依家努力搵錢移民/供仔女外國讀書走佬啦
搵唔到工嘅話話辭就辭咩

輸咁多有冇打算去排返公屋先

Tsm靚到 有錢嘅話呢個位實加倉

做咩位要去到非公務員生存唔到既境地呀

除左忘巴 好多推文回覆

gme post班友出tsm買gme
價值投資

Tsm 石仔係咪起左身狂掃貨

咁你讓翻ifc個位俾買左gme既人先，佢地緊火

引牛
最後一個鐘割菲菜

佢入貨會跌

@腿巴

結果忘巴係你下一個cm就冇用不推文

其實BB值呢個價咩？

Wall street bets 大戶就真係贏緊

PLTR 仲龍到咁
會唔會星期五收40

一陣5點幾上水唔知又走乜入左乜

呢啲問題一律得一個答案
唔gur任沽

隻股值唔值個價同賺唔賺錢冇咩關係

任你買put喎

點解噉講
想學野

場外交易師

其實_ _ 值呢個價咩？（1分）

GME已經玩完 完全彈唔起 派貨mode on

TSLA

sofi penis sell 左jpm 同F
次次都最低放
個app 一死就更加panic

如無睇錯, wsb都見到支牛

基本面唔講 人人都知
技術位係通道底有支持

仲有得炒下格仔執石仔嘅

開市升20%宜家得返3%

泡沫黎 好快爆 酒呀

400萬真係夠?我兩個人一人250都覺得20年洗哂

Chicow 有美國版

第一個cm就見到薛巴
無處不在

條下影線長？

應該都會打工掛

其實契媽值呢個價咩？

有無諗過，最尾收割既
唔係citron, 唔係wsb, 而係割傻散

TSM緊貼10天均線
跌穿都會拉上去
自己去睇圖

如果諗住唔打工姐係已經財自咗

太陽教主心水清

[member]
[/member

返上黎接我堆倉底爛貨未
轉倉都廢事

條MA5 呀 一掂就彈

本多終勝大法

邊個大師同牛牛打工

仲要係commission-free

貼錢打工

d tsla 1300蚊call 都有成蚊

新手試short 左張1300 tsla call

又偷步炒起？

仲綠燈仲想點

集隔離post眾人之力都未必有wsb 一個有認真實行diamond hand 咁多子彈

根本個諗法有根本上既差異
發覺公海好多人都係鍾意等隻野升哂先fomo然後作啲理由去說服自己揸，到輸錢嗰陣又屌鳩人地，又唔諗下人地付出既成本同買到既成本係乜

痴線

即係webull?? 之前見好多youtuber都俾webull sponsor同賣下廣告

唔係幾明點解會爆到上百幾%先入貨

仲有班真大戶揸緊幾成邊可能做到diamond hands啫

佢都出好多post下

因為覺得自己入市個下仲有得升

去讀個degree溝十八十九嗰啲

暴巴個故事成真咗

GME十幾廿蚊啲連登仔已經入晒貨
唔知做咩今日多咗咁多人玩

冇玩過

其實呢d情況日日都上演緊
平時美股少賭場咩
只係今次特別多新人參與姐

認真 gme聽日應該係嚟料

喺外國收租無香港咁爽
一千萬資產應該唔夠

因為望住佢升望左成晚
個心就會不停同自己講入啦入啦但又唔想承擔風險
到成條uptrend 出現哂就好有信心衝入去，但其實都已經升到trend頂

今晚精彩到空倉都瞓唔著

番個pt當磨時間咪算

唔知今個月掂唔掂到飛巴線

VW記得又係一個商學院教材的故事黎，同GME完全冇關係咁濟

moomoo好似唔洗佣金 報價又快
富途佣金咁貴割韭菜

半個熱門都係財經台post

官校咪係公營機構囉

唔經唔覺gme又上番80

睇唔到平淨幾多

有冇期權巴打知
點解價外d call 仲咁值錢？

到底有幾多新手比人水左去炒gme

每個post都一堆屍體
華爾街屠殺連登

官校老師直頭係公務員啦
津校果d先叫做公營機構

多人要 IV溢價高

IV推高個價?

官校新入個啲老師都n仔 下次都要簽